蕭生 d餐廳有雪耳椰子雞湯賣！

咩免疫套餐？

雪耳椰子雞湯 西陽菜密 彊黃飯

綽頭喳
不過都可以試下

支持